---
  title: "Teknial Ibex Rodado 28 - 24 Vel Shimano Discos"
  date: "2018-08-16"
  mercadolibre_id: "741999148"
  imgUrl: true
  imagen: "http://mla-s1-p.mlstatic.com/854757-MLA27929143869_082018-F.jpg"
  marcas: 
    - "teknial"
  description: "Bicicleta para Mountain Bike IBEX Rodado 28 modelo 2018"
  categorias: ["bicicletas"]
  weight: -99
---
Bicicleta Teknial IBEX Rodado 28 modelo 2018 

# Características

- CUADRO – 700C ALUMINIO URBAN
- HORQUILLA – LIGHTWEIGHT ALUMINIO
- SHIFTER – SHIMANO SL – M310 24S
- DESCARRILADOR – SHIMANO ACERA
- CAMBIO – SHIMANO ACERA
- PLATO – SHIMANO FC-M361 28/38/48T
- PIÑÓN – SHIMANO CS-HG200-8 12-32T
- CADENA – KMC 272
- PEDALES – FEIMIN FP-917
- MAZA DELANTERA – SHIMANO HB-RM33 ALUMINIO QR 32H
- MAZA TRASERA – SHIMANO HB-RM33 ALUMINIO QR 32H
- LLANTA – ALUMINIO DOBLE PARED 32H
- CUBIERTA – INNOVA 700*35C
- STEAM – TEKNIAL MD-HS106A 3D ALUMINIO FORJADO
- MANUBRIO – TEKNIAL MD-HB023 ALUMINIO 620MM
- FRENOS – FRENO A DISCO MECANICO SHIMANO
- ASIENTO – TEKNIAL
- CAÑO DE ASIENTO – ALUMINIO CON ABRAZADERA 30.9*300MM